香港這一天 走進大灣區 所為何事與我何干？

香港這一天 走進大灣區 所為何事與我何干？

中央近年加快中港全面融合，繼一帶一路後，主打粵港澳大灣區；

大灣區發展藍圖至今未出台，北京今日先推出內地港人居住証，有証港人可享有3項權利、6項公共服務、9項便利安排。

各位有沒有心思思，計劃走進大灣區，北上發展定居？

楊健興提出一些疑問。

點睇交完4成税 收入仲低過我地香港做保安？

根本成個就係局 想呃走香港d錢
大灣區咁多城市發展左都廿年都仲係咁up w
大陸想靠香港帶起其他城市